海洋公園收左皮，塊地用嚟做咩好？

有地鐵

海洋新地

賣地1000億都得

黑警刑場

海洋港
sell 保育海洋生物
但上面都係樓盤

海洋公園邨

1蚊代價俾大陸

核電廠

笪地咁大
2個站到中環
起個太古城出黎
賣4萬蚊尺

會比長隆買撚埋

果度半山地段
背山面海
5分鐘出金鐘

除左起樓我真係諗唔到第樣

洗撚明日大嶼咩,淨係海洋公園都大把地方

擴建警察學院

賭場

用曬黎起公屋

起第二個公園

起居屋

起海洋花園

重建起公屋/居屋
改名叫 集古邨

海洋公墓

集鼓村

前車可鑑，當年荔園摺咗變成而家嘅盈暉臺，
他日海洋公園摺埋可以改建成大型屋苑“海洋花園”？

做公屋
安安邨 佳佳邨

起嚟收澳門皮

呢個地段想起公居屋真係諗多左
地價都分分鐘3萬銀一呎起跳

1千億呢個價係咪已經叫低左

香港再出殯成員嘅墓地

咁益佢地

唔好諗咁多

原本設計問題
mtr繁忙時間係冇可能容納咁多人
如果起住宅 mtr會上唔到車 隧道又塞爆
而馬路同mtr都冇辦法擴建

好事，加速西段

你地覺得會執咩

海洋做主題嘅賭場
其實諗得過

講下都得掛
咒左咁耐黑警死全家都乜事都冇，咪又係繼續鬧

海·洋匯

海水化淡

正價成5舊水
減到3舊水蚊門票港豬已同你塞爆個場
扮乜嘢執粒

洋景臺，南岸海灣，海洋山

黑警集中營 人體實驗

參考附近, 新樓應該要六萬蚊呎起
話想起公屋居屋嗰啲睇下google map附近係咩嚟

狗宿囉 你唔會以為有你份啊

起巴黎農場

想租500呎熊貓公園

環球影城

海洋公園唔會收皮
就算政府唔幫 最後都有財團賤價買佢返黎做

拆開做海洋、公園

Hong Kong Disney Sea

起海洋公寓

起公屋

馬場跑左轉

住宅項目：Ocean by the Sea

Park Ocean

咩都唔做，空置左佢，等鄧元帥霸左佢用

喺香港唔起樓仲有咩好做

集中營

海洋。岸九

得我一個唔想佢汁？
童年回憶
第一次去鬼屋
中四第一次同條女買annual pass 暑假日日去
滑浪飛船
跳樓機
新d重有紅黃過山車

好想再去。。

海洋花園
賣地起私樓 有山有水
仲有登山纜車

靑龍水上樂園

呢個將軍澳推填區

大學

On9 40000? 隔離壽臣山，10幾萬一呎
利申：住緊

實驗室 研究隻香港肺炎出嚟

你覺得香港起樓前真係有交通規劃?

海盗船賭場，專劏客

想奶你鞋底

呢個正苦最撚憎高學歷嘅人點會起大學

變返做山啦 搞咁多野

山上起居屋叫海洋居 留海洋列車 同纜車黎運居民上落

其實海洋公園整翻個海洋賭場
好似馬拉雲頂果種已經好多人去啦屌
不過一整賭場 澳門就好快收皮

係

新樓盤
海.之豚
會所有熊貓海豚
但位位一萬蚊管理費

起返間五毛專用大學咪唔憎囉 又可以奶共 一舉兩得

極深水游泳池

海獅 · 威威

黑警學校擴建

送俾老解起摺被學院

7成資助房屋，3成私樓

海洋花園第一座

起返巴黎牧場

低能，執笠之後加個長隆係前面咋

Disney Sea

咁個黨鐵站要改名做狗校站

有個問題，政府今次揼本之後可能會有紅色資本買起or染藍(我唔確定OP係咪可以賣)

無可能咁易執掛

ocean park 囉直接叫

賽車場 搞埋F1

勇武墳場

水上樂園繼續起
配埋酒店 + 賭場呢個組合 應該仲正

起完屋都冇你份住啦

1萬億

完美補貼明日大嶼

海洋公園係好有代表性嘅香港嘅主題公園

起香港NASA

點睇白石角

香港大學分校

起狗屋
你以為會益你

起樓，反正有埋地鐵站

靶場，比平民燒槍

支那喜羊羊主題樂園

起黨校 比青少年同公務員學習習主席思想

山上 海洋公園上邨
山下 海洋公園下邨

上邨仲有海洋列車同纜車

起晒公屋

做明日op

山腰logo變房署logo

長隆海洋世界(香港)

起唐樓做一樓一
咁先對得住美食天堂呢個名
要輸入活雞做新東莞

香港臨時政府

其實海洋公園地理環境比迪士尼好
交通又方便
係換左班蝗做老闆先搞到就快收皮
跟本係蝗製造出嚟嘅問題
而家要由我哋香港人去執屎

開夜總會 學習東莞經濟發展

買番黎起樓就會

唔撚駛諗公屋
會變海洋·匯
全新4萬呎海洋渡假式樓盤

起私樓

乾糧加工廠兼海水化淡

你唔講我都幾乎忘記海洋公園隔離就係學堂

真

大家要知道發展商要地係惡過政府

起樓

起集中營

慢慢就會掂
你呢個講法 香港周圍都係咁撚樣

養唔養多隻寵物 識自己去廁所

咁偏遠 岩曬做集中營

仲以為會爆負評，點知得55波

起高鐵站直駁蒲台島

仆得街

巴打係咪未入過南區
香港仔隧道個迫法真係唔講得笑

解放軍新軍營

上乜鬼邨
要起住宅一定係賣俾地產商做豪宅
地段景觀交通都係無敵
纜車唔洗要，淨留海洋列車夠做

賣地既錢拎去迪士尼隔離塊爛地重建海洋公園都有賺

on9

暑假日日去你咪去成幾十次？

唔好咁開心，支資九成會收購

隔離中心

留俾大陸遷都用

明日大公園，即刻起

你覺得同香隧--鵝頸橋--紅隧有得揮？

豪宅囉 垃圾政府最叻賣地起私樓

浩園 應該夠裝30000條c

高科技工業中心

起香港隊新主場

香港人教育營

西線分走而家唔算多嘅香港仔以西同少少黃竹坑，對東線冇大作用

點會唔知
以前係跑馬地附近返工
個OFFICE望住佢個位由朝到晚都塞咁制
但有D野係要迫出黎
ANYWAY 都係FF姐

近地鐵站就起大型屋苑
上山嗰啲就發展低密度樓宇
機動遊戲拆哂佢變賣零件
細細件嗰啲睇吓可唔可以屋苑/商場入面用
剩低啲動植物都拎去賣
賣唔到就做attraction
將接駁地鐵站同屋苑嘅路/商場改做動植物觀賞地區
最好地鐵站有埋水箱可以俾人得閒睇吓魚
唔夠裝就放埋落屋苑嘅公園/水池度
會食肉嘅猛獸最好就放喺禮賓府/各大官邸/狗屋

黃竹坑海鮮批發市場

再教育營⋯

3000-4000 億走唔甩
夠明日大魚洗費:0)

起新香港政府

商場內起水族館dubai mall都係咁啦
再塞埋大熊貓落去
全世界首個有熊貓嘅商場
大媽一路排隊買LV 一路觀賞熊貓

起狗宿

拆晒佢 留返大樹灣水上樂園咪算

海洋公園上邨，海洋公園下邨
售票處變海洋公園屋邨辦事處

其實無左個遊樂場真係有D可惜
起個黃既遊樂場好無

認真 做海洋保育中心

居屋有乜問題？唔通比曬發展商起一啲得一部分人買到既樓？

環球影城得唔得？最好整到同大阪個個咁，成日有唔同既電影、動漫主題，一定多fans 9沖

新屋嶺MK-II

專賭魚蝦蟹？

咪FF啦
你估港共執左海洋公園之後
原本d budget、土地資源
會益你d蟻民咩
咪又係益哂既得利益者

即親共派、海洋公園隔離果個黑警學院、PK鄧OT錢...

整個universal studio Hong Kong

警察宿舍
警察俱樂部
都係呢味野嫁啦

四村

Win win雙贏

海馬公園

海水化淡廠

邊有咁易執 先唔講政府唔會比佢執 啲動物咁難處理 應該都唔會執住

正啊喂

push

3萬間狗屋囉

黑警監獄啦

集中營
毒氣室
練靶場
大型焚化爐
毒蛇陣

掟落海算啦

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

40層大海洋館
圍住幾棟私樓 一望出去就係海洋景360度大包圍

海洋公園博物館

收歸國有
拆哂所有機動遊戲

香港國海洋公園
就好似大英帝國既
動植物公園咁免費入場
真點保養動物
踢走兩隻新移民 支那盈同支那樂

BTW 我諗左好多年都唔撚明
海洋公園有熊貓?

塊地係政府 你仲幫人諗起乜
連燈仔真係世界級

黑警渡假村

鏟平佢再起人工島 唔係點抽水

海洋公苑

起樓
整個海洋之戀
Sell係海之戀姊妹樓盤

黑警死全家堆填區

Good

時鐘酒店

香港海鮮市場

散仔都住海怡
梗係要起警官宿舍
每個警官一棟三層高別墅

香港新地標
幫班地產商諗定樓盤新名

喂國寶算喇

香港國軍事訓練營

起公屋 只可以比香港出世既人申請

唔通你覺得唔係?
你估個正苦會用4,5萬銀一呎地比班窮撚住?
賣撚左佢之後係東涌發展多10倍地唔好?

咁撚為發展商著想 你真係唔話得

大麻公園
其實真係有得諗。。。。唉

公墓園

新東莞

最好選擇 大家受惠 咩起樓起公屋個D都ON9 我都冇份 全部益中國人

搞水上活動中心同足球基地

起100棟100層天空城市（摩天大樓）
一次過解決嗮住屋問題！

圖

浩園

起個比popo專用既遊樂場

習股穿
Penetrate Xi’s ass！

新集中營

凱榪邨，凱揚邨

將海洋公園變成光復香港主題公園，根本就唔使收皮

再改名做警大 以後冇人可以話班狗係毅進仔

全世界最高學歷嘅驚隊

海鮮野味城

咁正苦一定唔批錢
由佢比中資收購

野味海鮮市場

數碼雞竇

擴建浩園

同意請pin

Sands Ocean

都係貴到無人買得起的豪宅囉

Discovery Ocean

將軍澳：am I a joke to you?

而家叫花園太舊式喇，賣唔貴，要叫
海洋帝苑
海洋皇殿
海洋豪庭
海洋臨峰
等等

凱•煬 宮苑

坑殺三萬

收皮先算，好快立法會通過撥款

緊係起公屋

會變做 香港长隆海洋世界公园…

係黑警學堂隔離起宿舍

由得佢荒癈，等班黑警多個地方搵到爆炸品

起醫院/護士學校

做墓地 反地近學堂 一出黎就直接送過去埋葬

當動物園？

翻天覆地唔俾戴安全帶 都幾過癮

點解D名全部都有浸柒味

海洋賭場

中間要多粒的先值錢

整柏青哥好啲

醫院隔離都2間
有錢少少出港安都係5分鐘既事

屌，學下人sell hk 果d 瓏乜瓏物咪型d
瓏珻
𤫩珻
珻珜

正都無份架啦

表演場地

獸醫學院認真

清盤係咪可以拍賣返嚟起個香港抗爭主題公園

海洋賭場，用賭錢收益黎補貼海洋水族館加生態研究
接埋隔離d酒店黎做
睇住大魚缸賭錢

香港再出發大聯盟（英語：Hong Kong Coalition）是2020年5月5日成立的香港非政府組織，以強調「一國兩制，穩定繁榮香港」為宗旨，由董建華和梁振英兩位前行政長官兼時任全國政協副主席牽頭成立[1]。共同發起人包括李嘉誠與兩名兒子、新地主席郭炳聯、恒基創辦人李兆基、陳德霖、袁國強等。

海洋公屋

海洋獸神山邨

海洋公寓

點解個個都覺得果度會起樓

而冇乜人覺得會俾支聯辦/黑警學院擴建，或者利益輸送俾親共派

仲有無敵海景

海。洋匯

啲動物點算
我淨係擔心啲動物

黑警墳場

起美軍基地

比地產商起樓 有咁貴賣咁貴
唔想咁商業就用海洋包裝下SELL下情懷
正呀

光復公園

兩舊都唔想入 玩到悶啦玩左廿幾年

起番個新市鎮出黎叫海洋區
18區變19區

南港島果個位仲要咁大
止唔止一千億

隔離就係黑警訓練基地

訓練完就上刑場？

蘇眉咪比人食囉

9成9起樓啦
有乜好搵過起樓
纜車就keep住做賣點
海洋列車打通去埋MTR
D生物射番哂落海or比哂人
香港人睇乜9動物 睇下格離個同事咪得

唔好覺得我講笑，佢大可以話要照顧動物為由，同負油價相同

起賭場 包保人流直線上升

一國兩制一帶一路大灣區先行示範海洋特色五G概念大數據AIOT區塊鏈虛擬公園

空地一塊 用vr自己點玩都得

起過海洋城可以仲住得多人過日出康城

你太睇少香港人
上唔到車會早岀門，再上唔到會更早

屌你都識講童年回憶啦
我第一次拖女仔手都差啲射精

海洋花園地產項目

活化海洋公園，䌫車列車可保留，酒店變service apartments，兩邊起高密度豪宅加商場，海邊䌫車下起低密度house 加會所花園，順帶加強發展黃竹坑香港仔商業地，自成一角，咁就可以減少出金鐘中環返工既交通壓力

架海洋列車可以留返 俾党鐵收埋做南港島支線

解放軍海軍駐港部隊地域 唔納入香港

起樓叫海洋半島 ocean horizons
留架海洋列車接駁海洋東 海洋西oceana square east / west

屬於香港人嘅新地（全部支拿雞）

點解唔改做水龍敬樂園？

南朗·盛會
呎價$40000起跳

用9曬嚟起樓先啦
連住屋問題都未解決, 講乜撚嘢環保,
咁多老弱婦孺住喺籠屋 劏房
你的良心去左邊

笑咗

海洋劇場樓
夢幻水都樓
動感天地樓

無敵180度海景覽車劏房

爛賭鬼輸曬D錢
冇錢還就攞去餵鯊魚同殺人鯨

咁撚多弱智講起樓
果度起私樓你又住唔起 起公屋你又無份住

隔離壽臣山香島道10萬蚊呎起
起公屋同普通私樓係無可能
由細住港島南住到大
都唔知點解港島南咁差貴

新商業區

藉口姐 垃圾政府借啲意抽庫房送中

咁嘅話應該唔使執

一陣可能用黎擴大訓練基地

再喺隔離開間海洋海鮮酒家

旱有面海靚地皮，相信北京謀左好耐
九成九超級毫宅，對面壽山村已經唔少達官貴人住緊
九成九中資背景大陸人，權貴，上市公司主席對號入座

比埋迪士尼做DisneySea囉

唔想佢執㗎，自己唔生性有乜嘢辦法？
個位咁靚d ride同纜車嘅海景唔係度度有
可惜人哋一早放棄左香港人好耐啦